如果債券市場完全崩潰會點

d債都垃圾到完全無人屌，日日個價係咁插

其實學d狗莊股增發股票印錢咪得，連還都唔駛還，有錢個陣玩下回購就得

明顯係無人買 所以依家政府咪搵人狂沽空債
夾你班有錢佬埋單 你死都唔買我就一路沽夾個債息上去 你咪繼續買股票囉
我印錢條數你地唔肯埋單唔好怪我

如果無人再買公司債會發生咩事